而家乜都要差電

本身電腦手機iPad基本啦

而家Watch mouse keybroad 耳機 so跑 都要

其實只係由換電變差電 交電費得啦唔洗落街買電配電

都係嘅，但錶呢啲以前好耐先換一次電

智能錶同非智能錶功能都差好遠啦 點可以一齊比較

唔撚用咪得囉屌你老母
watch iPad 無線耳筒有撚必要咩
手機 notebook咪夠做囉